熱迷諗住點慶祝拎第一個歐冠？

唔知香港會唔會有巴士巡遊

會同曼迷子一齊慶祝

6月9遊行

贏撚硬

贏唔贏我就唔知
不過一定打到利狗仆街(物理上)

諗住

樓主真係雞黎 燈撚死熱刺